突發：政府表示BioNTech 疫苗聽日未必到港，大家可能要打科興

劇本

彈出彈入你咬我食呀

BioNTech收倒通知,港共叫遲啲送貨咋

哦 又唔係急住打

清曬d科興先

你知道的太多了

劇本 : 跌晒落海，冇得打，要打返支那毒針

伏必中

可能冇落訂

拿 唔打晒D科興我係唔會俾BioNTech落機

而家得支那都唔打嘅共產貨,要唔要呀

復星都係黨

唔係自煮燃髮
打晒自煮燃髮嘅科興先

打咗都係得50%保護，同無打一樣。

結論：打黎把撚呀，做白老鼠係有錢收架，但要唔少錢，政府依家有免費藍屍白老鼠

其實醫院已經放鬆咗好多，早期病人要住個半月醫院，現在嘅病人可能七日就出院喇

架飛機爆炸咗

究竟BioNTech點讀？

【最新】政府收到復星醫藥通報，由於疫苗出口程序未完成，首批「復必泰」新冠病毒疫苗未能於明日抵港

垃圾代理

符合預期丫

[傾 deal 嗰陣]
復星：行行行，香港政府，包在我身上

[實際]
復星：喂，biontech，留俾香港批貨同我送去中南海先。

中國出香港？

咁咪唔打囉

藍屍打先啦